我想問今日2月29號生日嘅人下年點過生日

下年冇你生日

我今年5歲